反曹星如既廢柴 入一入黎

睇左成晚 曹星如既post
得出個結論係
反曹星如既連運動係乜都唔知
只係放大左佢連勝乜乜乜 咩刷數據乜乜乜
簡直係膚淺

其實做一個運動員更加想知道自己實力去到邊
想人睇到佢付出努力同堅持比賽
可惜無乜人睇到 淨係覺得佢想刷數據
膚淺中既膚淺

我復活了

亦證明咗一個人要去憎恨你，只會有你啲存在，就必然係錯誤啲。

亦證明左打拳冇所謂輸贏，兼證明左世界唔存在公平 。 因為公平已被送往日本